有冇人平時同男女朋友係唔message

如題
淨係出街見到樣先有野講，message接近零
到底正唔正常

唔會想同女朋友係咁message
所以我冇

唔怕
我同我女朋友都唔message

反而係text多，絕少講電話

真係鍾意嘅話一日打幾句都會唔想咩

唔msg冇乜問題 出街冇野講先大問題

可能我個人內向，係咁傾我會覺得好辛苦，如果想傾寧願約出黎見面傾，唔一齊既時候比返D空間我

拍左三年
WhatsApp基本上無講野
因為佢日日係我身邊講

出街好sweet 個反差感覺好大

唔中意texting覺得好煩
見面好正常
其實見面時另一半點對你你一定會feel到
有d人唔中意texting咁解
唔好係到諗咁多

same

俾返d空間對方啦
鍾意唔係大哂
Eg鍾意我你就幫我含
鍾意我你就俾十萬蚊我
鍾意我你就剪左自己耳仔
以上例子係extreme少少 但係鍾意真係唔係大哂
每個人就係有唔同性格 個性
睇你都應該仲好細個or啱啱拍拖
慢慢你就明

我都好想知, 因為我都係咁.... (不過可能係我FF, 佢都無當我係佢女朋友...)

冇texting但係出街見面時佢點對你？
你應該最清楚佢有冇當你係女朋友

有試過
跟住頂唔順咁樣好似冇溝通咁
好快散左

見到個post就諗起呢句
Welcome to the digital world

散拖果啲做果時唔覺
真係有報應

真。性格不合

我同男友都好少text 可能因為通常會一齊打機入discord

我覺得
就算幾忙都好 番工放工搭車傾下都可以掛

我女朋友都唔中意texting
一日可能得一兩句
因為懶
好似樓上D人咁講
最重要都係見面時佢點對你